垃圾華記死而復生 快檢舉

今次到youtube

人手推到封頻道為止

邊度repot成個channel?

推

我都想問

我都唔知

關於>舉報(旗仔)
搞咗幾個月都唔知?

我都想知

請檢舉光頭華記
有幾萬view了
唔好比佢返生

再加埋同佢一齊果件小馬識途

檢舉光頭華
你我有責

P牌仔照推

快檢舉

推到佢仆街

謝謝幫忙
推

你地檢舉左未

出賣義士光頭佬
report